高銀金融停牌 涉內幕消息

高銀金融(00530)股份停牌，以待刊發有關其內幕消息之公告，該股停牌前報1.01港元。

地產顧問服務公司萊坊周一(28日)表示，獲委託為獨家代理，放售高銀金融旗下，位於九龍灣啟祥道17號的高銀金融國際中心，遞交意向書截止日期為2020年11月11日正午12時正。

據了解，是次物業放售是由債權人所委託的接管人及經理人提出，高銀金融並未公開表態是否同意放售該物業，亦未知會否有跟進行動。

boom

物業又淪為銀主盤，而家又內幕交易

10月都未到就又一單

被放盤？

好心就快d執柒左佢，日日搵水魚做白武士，轉頭又放人飛機

睇過5年股價, 最高都有廿蚊, 而家得返1蚊
再跌隨時仲衰過282

IT死得未？